林鄭月娥點名讚鄧炳強任勞任怨：Chris，感謝你！

特首林鄭月娥點名讚揚即將退休的警務處長鄧炳強為香港任勞任怨、無私付出、表現卓越。

撲滅罪行聯席會議今早舉行。林鄭月娥致辭時，先大力讚揚警隊工作，指去年整體罪案數字是1997年以來新低，故必須感激和表揚警隊及各個執法部門，一直克盡己職，執行職務時公正不阿和超卓，在最困難環境下仍秉持專業精神，維持本港良好治安環境。

他以去年的「暴亂」為例，指警隊有效應付了「暴亂」事件，以最低武力和社會代價恢復社會秩序，同時控制和防止其他違法活動乘虛而入，公眾安全得到保障，「香港警隊的工作，獲得並且值得廣大市民堅定支持和肯定」。

鄧炳強之後特別提到，今日的撲滅罪行聯席會議，是鄧炳強榮休前最後一次出席，讚揚鄧炳強為香港任勞任怨、無私付出、表現卓越，更笑容滿面地對鄧炳強說：「Chris，感謝你！」

他之後帶領全場與會者，拍手向鄧炳強致謝。

出席同一會議的政務司長張建宗，亦有感謝鄧炳強貢獻，指自己作為撲滅罪行委員會主席，深深感受到鄧炳強領導優秀警隊，為香港維護治安付出的努力，「多謝你Chris。多謝各位」。

===============================
以上內容純粹虛構
===============================
想唔想知點樣將上面段野成真？
只要運動失敗之後，段野就會成真，來臨嘅仲有集中營、更高壓嘅手段等等嘅大清算
唔想成真嘅話就同我大大力推行動post，
Keep住熱度，一齊挨落去，願煲底相見

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推

Push

公開做愛啦你地

無私付出? 有糧出存喎

阿娥
傻強 奶你個閪 係咪好爽

所有叫Chris的手足睇到呢段野都可能會 __ 一聲.

Chris, 多謝你，我個閪咁臭都肯晚晚奶

當佢係狗